覺唔覺就快打仗 希望中國會贏啦

8國6軍

係唔係啊哈姆太郎